{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080517",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "상우씨알탕"
    },
    "text": "京畿道九里市アンゴル路97番キル381階に位置するサンウシアルタンは毎日午前11時から夜11時まで営業しています。 駐車は公営駐車場をご利用ください。 店舗前の駐車はできませんが、梱包はしばらく駐車可能です。 この食堂はテレビ番組の生放送トゥデイ(スケトウダラの卵スープ)に出演したところで有名です。 営業時間は毎日11時から1時までで、週末と祝日も同様です。 メニューとしては魚卵スープ、肉チヂミ、エビチヂミ、たらチヂミなど様々な種類があります。 卵の追加とコンイの追加も可能で、卵とコンイを半々に追加するメニューもあります。 おにぎり、ラーメン玉、チャーハンも追加注文できます。 価格は次のとおりです。 魚卵スープは16,000ウォン、肉チヂミ、エビチヂミ、タラチヂミはそれぞれ14,000ウォン、13,000ウォン、13,000ウォンです。 卵の追加とコンイの追加はそれぞれ10,000ウォンと9,000ウォンであり、卵とコンイを半々に追加するメニューは9,000ウォンです。 おにぎりは3,000ウォン、ラーメン玉、チャーハンはそれぞれ2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンウシアルタンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サンウシアルタンの営業時間は毎日午前11時から夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "サンウシアルタンの場所はどこですか？",
            "answer": "サンウシアルタンは京畿道九里市アンゴル路97番キル381階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サンウシアルタンの駐車場はありますか？",
            "answer": "サンウシアルタンでは店舗前の駐車はできませんが、公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "サンウシアルタンの有名なテレビ番組は何ですか？",
            "answer": "サンウシアルタンはテレビ番組の生放送トゥデイ(スケトウダラの卵スープ)に出演しました。"
        },
        {
            "question": "サンウシアルタンのメニューには何がありますか？",
            "answer": "サンウシアルタンのメニューには魚卵スープ、肉チヂミ、エビチヂミ、たらチヂミなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "サンウシアルタンの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "サンウシアルタンの価格は、魚卵スープが16,000ウォン、肉チヂミが14,000ウォン、エビチヂミとタラチヂミがそれぞれ13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "卵の追加とコンイの追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、卵の追加とコンイの追加は可能です。"
        },
        {
            "question": "卵とコンイを半々に追加するメニューはありますか？",
            "answer": "はい、卵とコンイを半々に追加するメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "追加注文できる料理はありますか？",
            "answer": "サンウシアルタンではおにぎり、ラーメン玉、チャーハンを追加注文できます。"
        },
        {
            "question": "おにぎり、ラーメン玉、チャーハンの価格はいくらですか？",
            "answer": "おにぎりは3,000ウォン、ラーメン玉とチャーハンはそれぞれ2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 449
    }
}